一剎那既光輝唔係永恆

10月1 放煙花成班on9去睇，究竟睇住自己交既税係一剎那消失係咩心情

知唔知燒左幾多錢？

鄰國嘅野有乜好慶祝？